wallstreetbet下一個目標係白銀冇人講?

冇人講我講

投機涉及風險，唔好賭身家

格sir返嚟！

格SIR

格sir

格sir會入嗎？定係之前果d 都hold緊？

格sir點睇啲人玩gme

SEC會唔會出手

格sir晚上好！

GME唔成功點會有下次

G持格sir

格SIR!!!!

銀點會夾到

睇你啦格蛇

14usd 買咗2000oz

其實買SLV呢D ETF 未必short squeeze 到，因為唔係實貨得個數，可能買好大量先升得DD

格蛇

佢唔答得啦而家

又可以繼續為啖氣

銀好似係大摩定高盛 hold晒
你認真覺得可以嬴到?

又想俾連仔BAM 同佢而家係公司做

Push

jp morgan有過億安士白銀現貨，要玩既自己睇路呀，唔好訓身

係咪直接買SLV?

格蛇!!!!!!!!!!!!!!!

留名

竟然係白銀

點睇成堆brokers淨係比人賣唔比買WSB stocks?

白銀同銀都.......

革sir係咪番黎帶領連登仔打爆jp morgan

點解仲上到reddit子版?
我上唔到佢個網

我都係食花生 不過見reddit出左成個鐘連登都仲未有人講 先忍唔住開個post

銀真係玩唔過....JPM好撚多貨

一早沉左底啦 wsb 邊有人講

不過掉返轉黎諗 佢咁多貨會唔會想趁機反手炒高個價呢

頭先JPM CEO 走出黎串reddit d人

lm見證大時代

Where

格sir，今日白銀真係升左5%

23:04 摩根士丹利CEO：Reddit上的股民將會遭到當頭棒喝。（來源：富途牛牛）

出貨好時機

街貨都大把，冇得玩

已經好攰,心血小D都唔得
唔想跟佢地了

JPM: 比你地玩幾日啦!

好耐冇見格蛇

係唔係時機放晒啲貨佢，手頭上有少少SLV

買金定銀好

Morgan Stanley

點解佢要壓住個價？

今朝咪有人開po

都算成功
水到班人買嚟賺錢
你低位買咗咪成功囉

冇人咪你講革蛇點睇先

但係如果佢係買銀期貨，有錢補倉可以不斷展期喎,,,,

Market cap 1.4T都推得郁

銀,金,貴金屬等等
戰場太大 玩唔過
GME係小戰場 沽空商大意先死
銀,金,貴金屬 係國家級戰場,
對手唔係沽空商，係美國,中國,德國等等，隨便一個都玩死你

我就唔信可以搞到商品市場

WSB係控制緊全球500萬UP散戶既FUND，唔知購買力有幾大呢

個post唔係群主開？

但願佢哋唔會咁蠢 始終股市容易好多

商品市場都成功的話，世界會大亂

白銀市場真係同全球政府對賭 唔好跟車太貼免得車毀人亡

On9，銀點會夾到

All in silver miner $AG

點控制？佢可以一次控制晒？

以為商品市場莊家係Melvin/citron之流未免太on9

2021年我都想見證下歷史，但對手太強，市場太大，要贏接近冇可能

絕對支持 打柒wallstreet班垃圾

搞到hedge funds搞到自己認真倉真係mixed feelings

買bitcoin對沖傳統金融既系統性風險

你都可以上去開post追擊蘋果
然後大家就可以開個post, 標題係“wallstreetbet下一個目標係蘋果冇人講?“

白銀好似炒唔起喎

gme都未搞掂(都唔知搞唔搞得掂)
我就唔心雄，買返tsla, tsm算
利申：25股gme sh中

格sir點睇日本市場

我們是他們的奴隸（國語）

咁上年期油負價格算唔算成功？世界有無大亂🤣

我信白銀短期會被炒起，不過投資SLV ETF無咩大意義，始終一直比大戶操控住，揸SLV唔代表真係買銀。

要跟WSB打大鱷，銀礦股同實體銀先值得買。

又上wsb 抄功課

SLV 好似有實銀做保證。

講係咁講，但唔排除將來改遊戲規則。銀一直比大戶壓，如果無紙銀的話，實體銀價應該如WSB所講去到1000蚊。

WSB啲留言都有提買實體銀，銀礦股都應該ok，始終都係做實體銀生意。

呢招醒，渣咁多貨、專登寸老散

跟住老散瘋狂買升，然後寸番ceo

大摩ceo 最後要含淚數銀紙

Don’t get distracted. GME only!

真係估佢唔到行動幾冷靜快捷，抵佢賺啦

老實講做得果個位都人中龍鳯，咁易比我地諗到咩

咁大槓桿夾爆卷商

比敵人分散左都未知

等on9仔玩short sqeeze

大摩細摩兩間嘢嚟喎

推呢個

金銀好難人為炒得高

當年有人想囤積白銀
最後破產

銀價一高
好多唔關事的人
會將自己收埋銀賣埋一份
一大堆隱性供給

股票都話有audit.....金銀可以paper trade, 無可能夠銀行口數玩。。。。